擇洗溝宅男

討論電影=> 極地守護犬 & 擇洗溝宅男

極地守護犬=>
主要分兩個故事, 前半送郵件, 後半老人與狗.
整體兒童向, CG幾好因為狗同動物應該都係電腦CG來.
整體都算睇得開開心心.
但想睇福伯會有D失望,因下半場先擔正,上半場只係客串.

純粹解悶可以一看.

擇洗溝宅男 =>
戲名古怪唔知點解改呢個名.
基本一部宅男愛情故事. 亦都瘋刺現代人已經活在5.5吋世界次中.
男主角演技出色,因為好多時都係同手機做對手戲.
無悶場,都幾多笑位.不過較多不文笑話,同有男人雀仔鏡頭(1,2 個shot)!!

如果2選1,會建議看擇洗溝宅男.
因為比較特別, 主角演得幾好.

擇洗溝宅男
擇洗應該係食JEXI個音

睇狗

睇狗，小朋友啱睇